所有和理非 見到廢老清RB 請拍片

來源:

1. 倒帶條片
2. mute咗條片
3. 拍果時 儘量唔好影到其他會郁既野
4. 剪輯睇落似set RB多過清RB既片段 po上藍絲grp
5. 片既上方加入黑底白字 稍微帶咗風向先 「就係呢條暴徒阻人番工 請廣傳!」
6. 原片私人擁有就夠 唔好分享比任何人 會令網上流傳證據

幾分鐘既片總有D位係睇落似set RB 多過 清RB
拍果時可以儘量影大頭
令到D藍絲精神分裂 水洗都唔清

真係有份set RB既手足 就唔該唔好留係現場拍
請快閃 唔值得你留係現場多一分鐘去冒險

10

9

8

7

老實製造假新聞 只會不攻自破
無咩效益

有暴徒非法集結堵路

有創意

倒帶片諗起飛天南番生嗰條片

點解要做假新聞？

你轉行做藍屍玩Fake News?

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家 士氣直接扣40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動